# HomeWork
6) Сделать приложение, которое в ответ на запрос пользователя достает нечто из СУБД. Сделать возможным сохранение полученных из СУБД данных в кэше, реализованном с помощью Redis: чтобы последующие запросы на те же данные могли бы обслуживаться из кэша. Сделать возможной настройку времени жизни кэша (TTL) в приложении.
